有無人或者親人係中國接受過不公平審判

我知道已經有好多例子

但如果你地可出黎講下或接受訪問

用黎再警剔下周圍既人或已經有d疲態既市民

未嘗唔係好事

9up下

Push

呢頭講完呢頭出

Hk01

我都廢事po link 但係用電話app